[TVB] 慈善星輝仁濟夜[粵]

人氣歌手獻聲支持仁濟醫院，菊梓喬、胡鴻鈞、王灝兒、連詩雅、谷婭溦逐一演繹大熱作品。泳兒、洪卓立送上自家作，並合唱<東京人壽>，以好歌呼籲大眾踴躍捐輸。長者夫婦在節目中拍攝婚紗照，重拾甜蜜時光；鄭俊弘與何雁詩亦會「夫妻檔」互訴<真心真意>。蕭正楠則會與區永權合作帶來經典歌曲。三位應屆港姐聯同「後生仔」發放善心，送上結合舞蹈與幻象雜技元素的精彩表演。林淑敏、安德尊另介紹機構轄下的乳腺中心等多元化服務。

有鍾培生

有打手屌你老母

慈你老母臭閪咩

我打

美打

derek

電子競技公司贊助
鍾培生

好似方力申

美斯係tvb打手？響好多tvb post都見倒美斯

係
死垃圾tbb打手

hana

個小丑係咪特登的

想重演西花樹下？

仲係個台到，笑到仆街

個啊婆跌左兩個

wa long legs

咁先係真。小丑

HANA

Shiga唱得最好

小妹妹

對

嚴紀雯

櫻花樹下

轉大力d

個舞台好求其好濕鳩
對比勁歌
一睇就知HKES俾唔夠錢

谷個死人頭想點

四大天后

依家興呀 扮可愛

hana唱得好難聽

好掛住 jinny 拍落去shiga先唔失禮

谷婭溦個look幾襯佢

呢個台勁歌

fyy件衫

佢今晚夠膽同佢班走狗開守城post就實追擊屌死佢

係唔係咪咀

jojo透明bra帶
呢d衫唔好著啦

仲有hke? 我靜係識godjj tozy 丁特

joey做c儀

見有金龜就成副戰鬥格

咪到忍唔住笑

麥米係咪放緊ga

無名氏

鍾生

屋企人藍絲被迫係房聽到廳播緊tvb
好似頭先聽到鐘培生捐4萬幾

捐錢10萬 寫 光復香港 時代革命 林鄭死全家

睇佢夠唔夠膽播
唔播就彈佢票

一百萬

證明我聽岩左啲，又聽錯左啲

東京人壽

呢d...細細個就應該...
係度受苦咁

j2成日播

佢幾個月就有病
依家都未死真係好彩
早期SMA好快死

呢首應該5台冠？

如果我係佢
我完全感受到佢嘅絕望同無助，
我應該會自殺

BB出世前唔知驗唔驗倒e d 病，仲有智障果啲疾病，，
對佢同對佢家人都係一個痛苦

而家差商台

係咪jinny唱

jw

耶人唔多謝仁濟走去多謝上帝

燕雲台

轉睇viutv先😤

88

孫蔡吐湄 聽左酸菜

今晚有咩靚女值得睇

泳衣

FYY

呢首好高音

突然？

沒完沒了都係r&b

係咁N
N乜野

就死咁

好難聽 唱乜鳩

FYY件衫

你做咩激到老婆早產？

成晚除左一開始首 我們都是這樣長大好聽
其他都好難聽

首燕雲台
哪吒首歌

所以我覺得係唱live

蕭正楠ok wo

星夢出哂未

未 谷mate hana shiga?

你d taste不嬲垃圾

一開始大合唱

獨立

點會

屌守城大攞大鼓宣傳 原來得半粒鐘 哂氣

係

刷大sir鞋

有份拍 想笑吓

沒完沒了

600個？

食咗春藥咁

一早估到

好樣衰

日本風？

本身以為星夢唔想推呢首

shiga唱愛情故事？

有冇圖 想睇

美斯神來

谷mate唱哭牆

哭場好聽過呢首

今晚拍返自己個車位

冇咩錯
連人地講乜都唔知

sweet

何雁個心口

邊個唱錯左

點呀2條友又錯

好難聽

睇波波

洪狗同脆魚

?首歌係男女路歌詞

第一次係何雁詩，阿fred 即刻啤咗佢一下。
第二次係阿fred, 佢自己笑咗場

我都見，另類既夾

新歌詞仲好啦

一萬 但有無講幾多出院

成日做恐懼

確診/疑似

10,010

▲ 81

出院

8,997

▲ 49

住院

731

▲ 13

危殆

38

死亡

168

▲ 0

有d似楊恭如

dllm條仔流到

偷O2JAM - V3 背景音樂? 唔知有冇買版權

個個都冇表情😐

好撚鍾意呢首貝多芬

培生培心

鍾生有游艇..

冇人開守城!？

fyy條褲

99有西維爾

你贊助佢輪椅咪得囉
食個lunch都冇左喇你

對邊個

FYY好含情默默咁望住

卡迪斯

fyy

celina平底鞋？

鍾生好有錢

上網睇國米好過

直落

好想後入樓主個老母

on9

郭冇口罩既

點解郭柏妍次次都唔同樣

令女唔洗

美斯神又黎

谷幾白

佢意思係咪on9
可以前後一齊

呆樣

細細粒

哪吒頭

谷mate都mind咀？

groupmate

咪咀

咪嘴？

咪嘴嘅

屌你谷微都播帶

唔識廣東話就行開啦

個廣告有病 載住兩桶水搵女

有手足開左守城

咁能大膽

笑左

馮盈盈今晚對波

全部都係勁歌d人

新歌

好大